其實保方同PSG不如執柒左佢算啦

保方咁多年都無歐聯唔係無原因，今次一個低級錯誤收皮
PSG年年淘汰賽一對名牌球隊就收皮
哥帥前既曼城同今年曼聯都打唔過
你買100個尼馬都無用啦

都老啦保方講真，41歲失誤難免
好少大牌豪門會用個咁老門將
係咪正選嗰個有傷？